健身高手請入~

請問重訓完飲蛋白粉先做帶氧
定係重訓完帶氧後先飲蛋白粉？

如果唔夠蛋白質，係咪冇用

如果純粹為增肌其實唔使做帶氧，做得多會消耗肌肉

你冇建築材料點起樓？同理你吸收唔夠蛋白質身體用咩生肌肉？

但蛋白粉好似飲到皮膚差

前同後都飲都冇問題啊
但後飲應該有效啲,因為補蛋白質幫助肌肉回復
前飲就主要補到運動時嘅能量

agger.
我讚成後者

因為聽人講重訓完30分鐘內飲會好啲，但我帶氧會做40分鐘消脂

帶氧要做45分鐘後先會消肌

其實真係冇所謂 操後30分鐘會吸收啲 但唔代表之後飲會唔吸收 只係消化可能會耐啲

另外重訓同帶氧最好分開做
eg 日重訓 夜帶氧
已經有好多研究話兩樣溝埋黎做會影響增肌效果
詳情上網search大把理據

利申體育系

係因為飲得水少姐

認真呢？

認真

唔怪得好似無乜進展
有無多啲研究報告比我睇下？